麻煩大家入一入黎 我只係想問一句

大家願唔願意再次見到魚蛋革命個日既畫面

願意
不了 唔想流血 比人拉

退